玩股二十年，當年師父教我:凡有陸人大叫危險就別動

師父一早講過大陸股市影響鉅大

「XXX大叫危險就別動」呢句野好熟
係咪抉擇叢書其中一本？

好似係《金盒裏的一雙手》？